Powerbeats Pro 同airpods 邊個好？

利申戴眼鏡

。

Airpods 戴眼鏡頂住個勾

？

你買老翻airpods?

唔撚明

講錯 Powerbeats Pro 個勾會阻住眼鏡

你好撚柒
係公司笑咗出黎